[億屌成材] Octopus on Apple Pay 等候區（5）

官方新聞稿
八達通將可在 iPhone 和 Apple Watch 上使用
（香港，2019年7月11日）八達通卡有限公司一向致力提供創新的支付服務，以配合客戶多元化支付需要，公司宣布今年稍後，客戶將可在 iPhone 或 Apple Watch 上透過 Apple Pay ，使用八達通支付公共交通及零售交易。公司會於稍後公布更多詳情。

FAQ 常見問題
1. 點樣加張八達通落iPhone？
你有兩個選擇，呢兩樣都可以經銀包或八達通app搞掂：

• 轉移現有實體卡：你可以將一張合資格嘅實體八達通（見Q14）轉移落Apple Pay，過程好簡單，只需輸入卡號碼最尾四個數字（個人八達通或已登記自動增值的八達通需要輸入生日日期及香港身分證最後四個號碼），然後將八達通卡放喺iPhone頂端位置就可以開始轉移。
• 購買全新虛擬卡：你亦可以買一張全新、不記名嘅租用版成人／長者八達通；留意最低消費係港幣$100，當中包括$50按金同$50餘額。當然你亦都可以入多啲錢落去，最高儲值額係$1000；如果經銀包買卡嘅話就用返Apple Pay裏面嘅信用卡畀錢，如果用八達通app買除咗可以用Apple Pay之外，亦可以用O! ePay餘額或者轉數快找數。

2. 轉咗落iPhone之後，張實體卡仲用唔用到？
實體卡一經轉移即時作廢，虛擬卡亦唔可以轉返落實體卡。八達通建議你剪爛原本張卡。

3. 按金點算？有冇得負錢？
虛擬卡同普通租用版八達通一樣有$50按金，轉移實體卡時會自動變成虛擬按金；只要交易前餘額係正數就可以負錢，最多可以負$50。

4. 嘟卡畀錢使唔使解鎖或者驗證？
如果set做特快交通卡（Express Transit Card）就唔使用Face ID、Touch ID或者密碼驗證，好似真八達通噉直接放埋讀卡器就得，唔使開mon或者解鎖。

5. 會唔會影響其他Apple Pay信用卡？
特快交通卡唔等於預設交易卡，換言之係唔會影響到信用卡交易。例：放埋信用卡機或者撳兩下side button會彈預設卡（即信用卡），放埋八達通機就會彈特快交通卡（即八達通）。

6. 自動增值、月票、屋苑出入嗰啲有冇影響？
大部份原有服務都會自動轉落虛擬卡，另外如果買全新嘅虛擬卡亦可以正常登記有關服務。轉移到嘅服務包括：
• 自動增值服務
• 八達通日日賞
• 屋苑／商業大廈／校園門禁系統
• 校園管理系統
• 屋苑／商業大廈／校園專用巴士服務
• 大家樂Club 100
• 港鐵乘車優惠及服務：
• 羅湖/落馬洲特惠乘車計劃
• 港鐵全月通加強版
• 港鐵「即日第二程車費九折」優惠
• 港鐵特惠站優惠
• 港鐵友禮會
• 機場快綫「多乘賞」計劃
轉移唔到嘅服務包括：
• 停車場時租／月租服務
• 港鐵泊車轉乘計劃

7. 點樣增值？

只要唔係插卡式嘅增值地點都可以為Apple Pay八達通增值，另外亦可以用Apple Pay內嘅銀聯卡增值（見Q8），或者經八達通app用O! ePay／轉數快轉賬。

8. 可唔可以用信用卡增值？有冇手續費？
可以用Apple Pay裏面嘅銀聯卡增值；每次最少增$50；銀聯卡增值唔收手續費。

9. 有邊幾代iPhone／Apple Watch支援？

• iPhone 8或以上
• Apple Watch Series 3或以上
• 日本版iPhone 7／Apple Watch Series 2
XS／XR或以上設有慳電模式，冇電死機之後五個鐘內都用到特快交通卡。
如果你部iPhone唔支援但係Apple Watch支援，你仍然可以買張虛擬卡然之後轉移落Watch用。

10. iPhone同Apple Watch可唔可以用同一張卡？
唔得，如果兩邊都想用就要有兩張。

11. 會唔會畀人嘟走晒我啲錢？
八達通機要商業登記，O! ePay拍卡過數都要先登記卡號碼。而且拍卡畀錢iPhone會第一時間通知同震機，比起傳統實體八達通更勝一籌。

12. 唔見咗部電話點算？
可以經iCloud鎖機，張卡會即時停用。

13. 換電話、洗機會唔會冇咗張八達通？
唔會，張卡跟你Apple ID而唔係跟機，可以喺同一個account嘅iPhone／Apple Watch之間無限次轉移。就算delete咗都可以隨時restore，亦都可以用iCloud delete。餘額會留返係張虛擬卡入面，直至你退卡為止。

14. 支援邊種八達通卡？
• 不記名租用版成人／長者八達通
• 個人租用版成人／長者八達通
必須印有9位數字嘅八達通號碼（8個數字加1個括號內數字，例如12345678(9)）
以下個人八達通唔支援：
• 小童個人八達通
• 員工個人八達通
• 已加入公共交通票價優惠計劃（自行購買的月票計劃除外）的個人八達通
另外銷售版八達通（包括特別版八達通、別注版八達通、迷你八達通等）、銀行聯營八達通（例如Citi嗰張）等等一律唔支援。

15. 幾時出呀屌你老母？
2019年內。

Octopus on Apple Pay等候區系列
等候區1：
等候區2：
等候區3：
等候區4：

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

幾時有呀

有冇人可以放testfight link

Lm

繼續屌到岀

full咗

13. 1都唔知有未

其實apple 去到今年先完全開放nfc真係好抵屌，明明check 八達通Android 4 5 年前已經做到，真係唔明咩原因apple要鎖死nfc 咁耐

屌你八達通老豆老母老婆老公老師老闆老虎

八達通 叉雞飯啊 屌你老母

等睇開到（7）就未有

可唔可以加 check八達通app beta人數!!! Full咗

屌下先

"係咁㗎啦"巴打
實際幾多餘額, 但個 app 顯示幾多餘額

成佢老母材

幫你問緊, 等陣

我意思八達通公司官方app6.0.0版 可以加卡

可以加卡嗰個version

咩意思

用到了! 唔該晒巴打

this one

$-7.6
個app唔識顯示負號 變咗正數$7.6

佢想要八達通app TestFlight

等八仔app update 6.0.0就可以加卡

原來升左13都未用得

Tutorial?

究竟幾時先會出

但係Apple NFC擺位合理好多
an機擺喺中間都唔知做乜撚嘢

呢個真
成日刷oepay 都要捽下個機背個nfc 位響邊度

一人一屌Octopus Oepay app review!!!

個app可以用iphone嘟apple watch

間間廠唔同,早期啲廠的確放係中間,因為好多都係NFC 收係舊電入面
換左無得拆電,好多放番係相機位

不過三星比較on9 部部都唔同位,有時相機隔黎有時係中間,唔知佢點

Fc 左去便利店，去食牛丼都拍到，唔洗faceid

又賴apple, an 機得三叔有，其他廠一d機要用八達通sim先有apple pay suica 早幾年有，仲要唔洗拍即show 餘額

姐係點
當aw係八達通咁嘟

係，check到aw suica餘額，屎忽痕做法

唔係講緊smart octopus/ suica
純粹係講緊check 八達通balance ，an 機幾年前已經有人開發check 八達通餘額app，就好似宜家iPhone 有得拍落機背check 咁，當時連八達通官方app都未有

如果加到落iphone 就唔洗諗拍唔拍到啦

唉屌你老母又一個post
LM

有冇話要咩八達通卡先讀得到？我個張冇咗學生身份嘅個人八達通拍極都冇反應，用緊8 plus iOS 13

Posh

真
全部實體卡都可以虛擬化最實際包括埋學生證職員證個啲
望就望iOS 13 nfc全面解禁會有developer張啲卡可以加入apple wallet
有朝一日應該唔駛帶銀包響身

要等幾耐

學生證可以

你個 app 咩 build?

暫時得美國幾間有

呢個post 咩叫億屌成材？

要屌就去App Review 屌

評分人地仲有4.4，又排行第二

各巴絲打出下力先得嫁

咁係學校嘅問題

2019092101

Build 冇問題
你張卡幾耐之前出?

04年出，但係以前用過an機個八達通app係讀得到

八達通黨鐵架， 咪撚用啦, 日日幾百億成交抽佣，700萬人養大左隻怪獸咬自己， on9

用cash

有冇試另一張八達通得唔得?

未試

快啲試 有機會你個 FeliCa 壞咗
趁八達通未出 好去換機

dllm
想佢加入apple pay就係唔想帶銀包出街or at least pack light啲 行全cashless
你出嚟叫我用cash
玩嘢？
仲有
抵制黨鐵有L用
你估佢啲錢你度嚟？
佢有共產黨撐腰
佢開晒啲閘比你直行直過佢都係咁
你打Boss會唔會淨係打手打腳？
係都打頭啦
最大個問題係黨鐵將啲資料交俾popo
講真果句你坐乜公共交通工具(除咗taxi?有啲司機藍)
狗都會攞到info
兩個方法
一係買車
一係打亂佢啲數據(買單程or每次發夢都用唔同8仔，增加佢數據體，等佢搵到hihi)
講完
任屌

記住
如果未過一年or如果你有買applecare三年
攞去apple store整
佢會免費換部新嘅俾你

翻新咋

起碼用到好過冇

同意
我都認同黨鐵係共同敵人 而單靠八達通都真係會搵得到你
仲有樣好係唔駛出街袋兩張卡 屈你偷人卡

唯一擔心係如果佢有方法靠Apple Pay system 拎到你手機IMEI
班狗有你電話No. 再Chase到IMEI
八達通再搵返部IMEI部手機張八達通個號碼
咁用唔用Apple pay八達通 都冇分別

電話有買care係加多一年
電腦先有三年

記錯左
唔該晒

我張八仔得 10蚊，佢Scan完話有 25蚊
都唔準嘅

你張係新卡, 即 01-10-2017 之後出嚟嘅, 最大負錢係 -$50

因為個 app 有 bugs, 只計你張卡係舊卡, 最多可以負 -$35, 所以永遠多咗 $15

而家 debug 緊, 遲下會有 update fix bugs

呻吟巴，希望個app未來除左餘額之外仲可以睇到啲咩

只可睇到餘額, 因為其他資料係加密咗

有冇可能做到用aw check餘額

Aw 應該無得read nfc

watchOS 6 好似冇開放 NFC, 不過我唔肯定, 等高人答你

如果得會仲方便

Hardware 都唔知sup唔support

岩岩睇一睇先知原來過suica入aw都係用返iphone黎嘟，咁應該都係唔得架啦

不過如果係咁例如用6s/7 + aw 4+係咪就過唔到現有卡

八達通真係垃圾
又不思進取
出賣客戶資料
依家出賣港人

八狗的老母性感很多人call

係就正

係兩年

屌唔撚會用

拿 雖然八達通真係抵屌
但拎晒手令又真係無得唔俾

喺，而且只俾號碼

有咗號碼
問黨鐵攞資料
你用個人
就知道你係邊個啦

都講到有手令
就算你去七仔用信用卡買野佢都可以拎信用卡號碼嚟查

發夢就梗係咩都唔好用
唔係發夢嘅話就算俾佢查到都無事
最好多啲唔係發夢嘅記錄, 佢仲難啲查

Apple Pay

先啱

係 轉移唔到實體卡
只可買虛擬卡轉落watch用

巴打你肯定你冇攪錯?
請 double check

睇唔返了 已經自動增值左一次

巴打, from developer, 請照做, 做完話我知:

ok, I want to access his card data.
Is he turning on the "Help Improve the App" switch?

If it is on, I want to know his ID.
The ID appears when you tap "Version" on the "More" tab, and you can copy it with a long tap.

However, I want this ID to be send directly to me as much as possible...

用咩途徑send俾佢

你之後有冇 turn on “Help Improve the App" ?

有就比你個 IDm 我, 等佢可以 trace back

更正: 係之前

你之前有冇 turn on “Help Improve the App" ?

有就比你個 IDm 我, 等佢可以 trace back

01280501e61bd700

try try

Ok

thx

其實而家叫人做完
過一排 8達通自己出返
呢個app 就變condom

你要明白八仔做嘢幾撚慢
過一排=兩三年

Developer needs your ID

If it is on, I want to know his ID.
The ID appears when you tap "Version" on the "More" tab, and you can copy it with a long tap.

So what?!

我哋唔會忘記呢位朋友嘅幫忙
佢永遠都係第一個做到 iOS check 八達通 balance 嘅人!!!

仲要快過八仔十幾倍
用八達通個App分分鐘到2047都仲要買reader

你梗係so what
又唔係你落手做
自己做完一大輪 分分鐘過兩三個月就變condom

冇錯
隨時根本八達通 app 永遠都唔會整直接讀卡

你都幾玩得吓

Suica首次發行都要用Apple Pay入1000円

如果到時八達通真係戇鳩到只限支那銀聯我邊度死張Apple Pay出黎銀聯開卡？

我覺得apple會唔比

你試下入張提款卡落Apple Pay先不如

上咗 iCloud 要等佢 download/ syn 返

其實有銀行可以
BOCHK/渣打

比埋Link 你

我以為係HSBC／恒生EPS張卡

咁我比到盡都係開多張Tap&Go銀聯
要我去中資銀行開戶就不了

利申：改圖

Thx 巴打

我用緊渣打銀聯atm卡，你係咪要睇？

渣打都得 同埋可以用oepay app fps開卡

我之前張上海交通唔見左

你舊機上返網都唔得?

Android 八達通app垃圾到仆街
唔係得佢睇到transection history早就冇用佢啦

入左apple pay根本唔會用佢個app 除左拎交津

iphone 7 + apple watch s3 有冇機會用到octopus?

7 好似日版先有

我個港板7 用唔到 octopus,
但係隻watch 用到 ，所以想問下有冇咩方法

加卡落watch

但係d卡好似要iphone trans過去 7加唔到就玩完

借人地部機入左八達通落 icloud, 之後 sync data 落 iphone 7,
然後用 iphone 7 將八達通資料過落去 apple watch
以後只可以用 apple watch 嘟八達通

真係得？會唔會sync唔到落7

同時有日本張西瓜卡會唔會有error

應該係呢個
U1RJZdLSEjO5ZoyhjfZMGl0sN7m1

唔會

Thx

想問下手機聽歌可以唔顯示係手錶？

已解決

JapanNFCReader new beta version is coming soon

可正確讀出八達通餘額

推下

就快等候區出得多過屌老母區

黨鐵俾假希望

果個都屌左十個post

呢個正

又要繼續屌八達通

13.1 有冇機

睇下呢兩日間濕尻公司有無宣布下咩消息

有就一早講左啦
IOS 13.1都一早公佈左時間出

屌 仲要等到幾時

今年內，應該唔使等到佛誕，但可能要聖誕

垃圾公司

頂仲要等到聖誕

今年內 然後拖到聖誕出

你確定唔係12月31號2359先出新聞稿話技術問題下年先出

呢間垃圾公司係有可能咁

其實唔使再估 iOS 幾會有八達通, 由 iPhone 8 / X 開始無論 hardware 同 software, Apple 都係已經 standby 好, 簽咗 agreement 後, 出唔出到 / 幾時出, 已經完全係八達通嘅問題, 例如佢自己嗰面啲 bugs fix 唔到 / 佢自己個濕鳩 app 有嘢整唔到等

所以根本唔需要由 Apple 嗰方面去諗

雖然八達通已經垃圾到唔想屌，但都要屌

八達通 我屌你老母

下個post轉返做屌老母區算啦

aw係冇npc就唔得

中共收皮先定apple pie用到八仔先

Why not both?

要推到40頁啦要

屌佢老母，幾時先有得用8仔

咁我寧願唔用八仔apple pie

中共立即收皮
我成世用cash

我而期待Apple Card多D不過唔知香港幾時有

Apple Cash 都未有
Apple Card 應該有排

學生卡得？記得以前攞老豆部Samsung試係唔得，而家唔知

過兩日出iOS 13.1
睇嚟都要屌多次

等多一日就得🙃

準備屌

其實唔關13.1 事

其實13 已經Support
13.1 係再support 多d 野

但我唔覺得會跟13.1 出

屌佢老母

理性討論，應該似係10月15

理由係？

今年有真係要拜神
樂觀都要明年第一季尾 唔樂觀就第二季

八達通發卡條款果日更新

冇錯
根本已經唔係 Apple 嗰面嘅問題

同意 係八仔問題

相信 8 仔個班底 / 外判公司唔係幾攪得掂啲 bugs

叫強国還錢 唔係就放棄統治香港

仲爭3千4
幫手簽左佢同搵人簽左佢啦

簽左

App Store上咗架，但好似讀唔到八達通？

呢個係咪你地講TestFlight 果個呀？
但唔support 8仔

我係都咁
Down返TestFlight 版就冇事

想confirm下
有aw5 但用ip6s上左ios13
係咪都可以喺aw上用八達通?

繼續用TestFlight 版

人哋講咗App Store版未support八仔

正式版未讀到八達通㗎
Developer 就係想比我哋香港呢面試思完 beta 之後冇問題先正式 App Store 上架

最新 beta 已經等緊 Apple 審批
Submit 時仲係美國時間星期日, 所以要等下, 應該好快會有

開盤
明天八仔老母會開記招,更新後隨即入卡
後天八仔老母先開記招,大後日可以入卡
發夢先會有

今個月唔會有

八達通我屌你老母

跟

個人八達通係唔得

聽住先

咪on9 記者會？一d風都無

又要出黎屌下八仔老母

可能要跟風搞番個類似popo大話例行記招

等得好辛苦

轉開屌老母區啦

Npc?

屌佢老母係幾時先有

好似話AW可以獨立加8仔喎

姐係點?? 唔明

電話app買虛擬八遲通過落錶

又等一日 望嘟石

iPhone 7 非日版用到？！

讀到同用唔用到冇關係

但我之前去士多買AW3, 咁啱問到，佢話i7 非日版都有機會可以，要出個日先知。咁其實i7 係咪仲有可能

請問如果到時有你地會繼承舊卡定整張新嘅虛擬卡?
連咗自動增值好似整多張穩陣少少

冇可能

哦哦明了 以為8仔係ip8
咁就唔洗換電話了

講左以往經驗起碼下年先推行

冇錯，一日未出我哋呢啲連登仔真係冇確實嘅答案
但iOS 13.0 wallet加卡嗰頁8或以上多咗「交通卡」字樣，而7或以下係咩嘅

而且精靈們成日9up

iOS 13 + iPhone 7 (非日版) 出唔到呢個畫面, 應該就唔會用得到

舊咭有自動增值
無限開新咭好過

真係等到頸都長八達通生性D唔好比人日日屌 得唔得呀

想問下，到時開 虛擬卡 同 去黨鐵 買張租用版，價錢係唔係一樣

係一樣 都係要俾多50 蚊黎俾你碌到負

唔係話自動增值同屋苑出入果d 都直接承繼到咩?
如果有自動增值個問題係邊?

但都係用唔到oepay

喂～ 八仔老母！ 有消息未呀🙃

今晚一點有得用：5%
15/10：10%
11月：15%
12月：20%
今年內都用唔到：50%

你地知唔知虛擬卡可唔可以iphone 過 iphone? 會唔會有限制轉幾多次

八達通

希望唔洗等到下年 又一日

佢唔係講明今年內咩？

八達通咁講你都信

佢網頁咁寫明架，唔會假掛？

我就繼承舊卡，舊卡用咗多年，感應差咗，等放入電話重生

無限次數，跟你icloud 一世

我上左ios13 , 非日版i7+ 有呢個畫面

但佢冇寫travel card, 所以應該唔得？（鳩估）

睇唔睇有咩分別
將信用卡、扣帳卡及交通卡加至Apple Pay即可安全地消費和乘搭交通工具

明哂 thankyou 巴打

基本法都係咁寫喇

黨鐵夠話膠鐵好多人搭啦

屌你老母買iphone11前都要買定有得插八達通嘅機殻

留名等睇話八達通不會在ios13.1推出

屌尻八達通集氣區

過黎幫手屌下

呢個等候區一日未岀一日都繼續屌

可能開到10都未有

到底呢個post爆先 定係八仔有得用先

咁肯定呢個爆先

學生一定要出新
不過只要唔坐党鐵就冇分別

可唔可以轉比family member

重未有得用

屌你老母黨鐵八達通

咪講左下年先有囉

屌你老母八達通

屌完 出返去先

iOS 13.1 都就出

有無TestFlight link

八達通個 App

條 link 只可 redeem 一次, 比你都冇用

localization都未做好
半中半英

仲話就出得

罷用八達通

我相信正式出嗰曰都仲有大把啲的嘢做唔好

聽日會唔會有?

今晚出13.1 正式版（25/9 0100）

會唔會聽日有機會啊..

Btw我屌你老母八仔..

但唔係要開返個記招/新聞稿講幾時用得先咩

黨鐵喱排咁多嘢發生，維修都玩死佢哋..

仲邊有心情搞記招..

求撚其出個新聞稿就算...

其實9成10月15後先出
t&c set 左
冇理由咁on9 掛

都唔係 iOS version 嘅問題

我都知唔係version問題..
只係話佢iOS 13 時都有能力出到因為debugs 或其他嘢要推遲..

而家13.1都出埋會唔會突發啫..
上次新聞稿都係無啦啦突發知道..

我都知TNC未搞掂唔會出住..

Btw又要屌多次八仔老母..

雖然octopus 係黨鐵子公司
但黨鐵點出事 都唔係同佢地做緊既野有直接關係既

會唔會冇新聞稿 直接出

距離屌佢老母還有7小時

屌定先都得

咪ff啦

最後大限14/10

到時都未出就圍佢老母

咪話左呢年內囉即係唔係今晚

我估算係十二月三十一日推出

59分

屎忽窿話今年內出, 不過佢計舊歷, 貫徹黨中央路線

宜家共產黨唔用舊曆

農歷新年變咗做春節 Spring Festival

八達通大白象工程拖延戰

佢係話盡量今年內出
今年都冇你吹佢唔脹

唔好以為係春節前, 正確歷法立春前都仲係豬年, 大家等到立春啦

arm ar

日日推

已經屌緊

出左

未呀？

我想問citibank張debit card係咪唔可以加落apple pay到架?

masterdebit?
可以加啊

屌八達通老母

好以未得

你加過未 我加唔L到喎

究竟幾時先岀啊 ?

in conclusion:冇你份 得credit卡可以

Thanks 其實我google左架啦 冇講過任何debit card既野 得credit card 所以先係到問一問

等到J都長喇

No, thanks

到底肯出未

我代表香港人向八達通予以最強烈嘅譴責!!!

撐！

加值

" 增值 " 會唔會好少少

Atm card 得sc/boc

sc atm card? 其實係點? 都係當debit card 用?

原來工行都出左？
但得英文page有寫，中文版無

行者巴, 下個 post 唔該:

[強烈譴責] Apple Pay x Octopus 怒屌區(6)

又變返問候八達通（加其老母）
不孝子八達通又推返老母出嚟接客

[強烈譴責] Apple Pay x Octopus 怒屌牠老母區(6)

Tag and Go 既debit card 可以

對唔住

citi masterdebit好似得Samsung Pay得

其實tap and go仲有咩優勢? 點睇都似直接debit/credit apple pay仲好啦?

直接用apple pay 充50蚊落去會唔會方便啲。第時換機又點轉返出黎?

Tap & Go 嗰啲叫 Prepaid card, 唔係 Debit card

又係同8仔一樣弱智 佢呢張靚卡但要玩死自己

好多學生用

Citi Debit Mastercard Apple Pay 就快有喇
唔知八達通出先定佢出先呢

但係而家佢唔驚無生意做la

Thanks, 不過功能上差唔多一樣
而家轉錢咁方便

就快有??

網上購物未有apply pay
又無credit card 咪可以用debit / prepaid 卡囉

tap & go除左自家限定優惠諗唔到點解要用佢 不過學生用係幾好

TU report 唔好嘅人都可以有 credit card 用

又有d道理 脫離左冇credit card日子太耐

幾時有？

幾時會有

老母最愛

八達通我立即屌你老母

屌你老母難道V6要等13.1 先肯上架????

有冇人update左13.1?係咪有得用啦?

download 緊

我都係 我緊張

好*

實無啦放心

我得四百幾MB我諗機會好細

我都download 緊

肯定今晚冇
Apple server 啲 JSON 冇任何改動

正準備更新，停左係度行十五分鐘了

要mon 既其實係咪應該mon app store 8仔個app 幾時有更新?

已更新
乜都冇

........................................

大家唔洗up
垃圾13.1都係冇
真係把撚鳩

Mon 住 Apple server 堆 JSON

點mon

垃撚圾到
真係睇乜都假
唯一可以肯定係呢間野垃圾過垃圾

班撚屌高層幾撚時死啊
買車買樓唔見佢拖
正一含家產

咁幫新機開返啲新功能都要up嘅

屌鳩班垃圾
叫佢收皮
拿拿淋執柒佢
咪撚出啦屌 眼怨

億屌成唔到材

等到想死

等ios冇用
要等8仔app有更新先得

唉屌快撚d出啦

屌佢老母 一齊拆哂佢閘機

億屌都唔撚成材

屌你老母!

我覺得問題係Visa Master收2.5%，但銀聯唔收

之但係Samsung Pay冇銀聯，咁Apple Pay一出，是否迫Samsung班客換機呢？

所以一日Samsung Pay冇銀聯，大家都只有等

關咩事

其實要mon係要mon呢度

好人好姐用支那銀聯做乜尻

呢度唔會一出就 update 的

睇小Apple文宣

mon json file

往積證明

搞笑咩 邊個會係左apple pay有銀聯 由an轉去ios咁搞笑

咁愛國用華為算啦

係為左免費狂簽卡賺分，如果睇過財經版就會明

所以10月14日才是launch date

屌你咩八達通

屌尻八達通集氣區

亦正正避免人們瘋狂簽卡增值再落戶口，所以cut埋PayPal

免費狂簽卡賺分同 14/10 有咩關係??

仆佢個街 八達通

同問

要黨鐵蝕錢
買八達通卡 入落samsung機 之後即退卡
又唔洗比7蚊
張卡又要成本 出票退錢比你又要成本

反而為咗suica轉iphone就有可能

同問x2

之前話10月14日更新terms

每日一屌八達通高層全家大細

就算10月15都唔代表真係會出啦
咪再FF咁多啦認真
完全唔覺得呢間垃圾有能力預視到幾時解決晒d問題，可以準確定到幾時出

其實張野係 debit card定點

咁d 人點試beta?

兆屌都黎緊

八達通我屌你老母ar

班友打極飛機都未射，你而家同佢地講 J 錯人妖

13.1都未有

究竟仲要試幾耐先出得

幾時先有啊 屌你老母

話說十月中係咪有ipad 發佈會

JSON 條網址係咩?

因為唔關iOS事 係八達通問題

10月頭先知月中會唔會有發佈會
但估計未必有新ipad pro

睇來要等 iOS 13.2 & WatchOS 6.1 正式推出先有得用

八達通用捻得未呀屌你老母黨鐵

冇希望就唔會失望

都唔關ios version事
垃圾八達通

正臭閪黎
成班垃圾高層
買車買樓唔見你地要試,第二日就即時買到

ios已經support 係垃圾八達通問題

上左13.1，睇十分鐘Youtube，部機熱到滾，過熱又唔俾差電

八達通老母條隊由九龍灣排到邊

赤柱差唔多

Debit 都話atm

一直都係借記卡(Debit）加ATM（EPS）兩用

睇嚟都係十月
屌佢老母

Icbc 可以加信用卡入apple pay,
英文網頁有寫。
中文網頁無寫

Apple請咗好多濕鳩支那員工，鳩屎咗好多

今年年尾，可撚能12月31日

究竟差d 乜， 點解要咁耐

差個腦

美國嘢，唔係支那嘢

馬爻口吾至刂

到今日個八仔beta app都仲有update
不過冇寫update內容

其實到底係有大bug定係純粹legal嘢

唔知

ICBC 呢個真係唔知 唔睇英文版都唔知

Maybe GM ...

係就好呀

係既話，就真係距離不遠

係先算啦

咁姐十月中？

12月31號，呢日之前唔好再有任何期望

咁都有得FF

有乜要搞咁耐

我用左幾日細綠，唔習慣太細
有無師兄調轉想大換返細？
256gb黎

錯group

ldllm

屌垃圾octopus，落後人哋幾撚多年

App update 咗，唔知有冇分別

你信今年用到
起碼等到出年啦根據以往經驗

此卡須收取港幣50元可獲退還的按金，當中包括八達通的成本費，以及一次備用餘額 (即備用限額，並分為 (a)於2017年10月1日前發出的租用版八達通為最高港幣35元, (b)於2017年10月1日或之後[/red]發出的租用版八達通為最高港幣[blue]50元)。

係咪好似apple pay咁加卡？

唔撚係十一先出呀，真係屌佢老母

果然係黨鐵。

乜料 都唔關事

每日一屌垃圾公司

我睇唔到有咩關係

人哋講緊個八達通 check 餘額 app, 張卡點分係可以 $-35 定 $-50, 唔係講 Apple Pay

繼續屌佢老母 唔講你個apple pay 你個app 既corenfc 出未呀 屌你老母

垃圾八達通

以唔會出, beta 版都冇得直接 read 卡

所以 革命尚未成功 出咗apple pay 下轉億屌佢個垃圾APP

屌你八達通

每日一屌

屌佢老母, 辦公日又過左一日

屌

出未呀 屌

含能啦八達通屌你

dllm 八達通

要屌都不推文咁屌

屌出未呀

Dnlm 八達通..

Btw有冇新料？

係日本用緊suica真心爽

屌鳩你老母垃圾8達隆

屌，攪咁撚耐都仲未出到，廢撚到仆街

係咪要一齊send email比佢地先得？

你哋個 JapanNFCReader 最新 beta 個 scan 八達通時間係咪耐過之前啲 beta 好多?

頭幾下scan唔啱位，原來要喺張八達通嘅中間

個靈敏度同用 Suica 差好遠

都話要上App review評分同屌
呢度嘈係無用

13.1 都出左，𨳒你老母8達通公司幾時出得。一日唔出，𨳒你8達通CEO 老母

起碼成6000個5stars review
點做野架

根本由用到 Suica 嗰日開始, 個 iOS 已經可以理論上用到八達通, 只係淨返 make agreement 問題同八達通 app 整唔整到 support Apple Pay 嘅問題

仆街8達通, 屌到你老母化哂都仲唔撚出
繼續屌到你化灰

剛1*咗!!

Done also.

ME2

Done

Me 3

屌 小小野都搞咁耐

一屌再屌先得㗎wor
我屌

屌極都唔撚郁 正仆街

八達通老母24小時營業

me4
文宣組 assemble!!!!

一星負評屌柒垃圾公司

一日屌一次

屌屌屌，屌完繼續用卡入閘

留名

各巴絲打做野，上App Review 1星評

1星條bar要最長丫！

其實佢點會care個評分

隔空屌死八達通全公司全部員工

𨳒佢老母八達通CEO 老母

八仔我又返黎屌你老母啦

你唔care時，點解佢有咁多5星。

屌撚到佢下架，咪撚出好過

去App Review 屌下

佢地會收到email

11/7 到而家, 乜撚聲氣都冇, 唔係話要你答實幾時出, 但出返個 update / Q&A 嗰啲都好吖, 你去母閪真係乜鳩都唔做, 成間公司都係廢閪廢撚嚟

已經屌到開花再開花..

DLLM

咪講咗年底前囉，做乜咁心急啫，心急咪用Smart Octopus 囉。一9樣啦。

五大訴求，等咗3個月先得一個，日子都係咁過啦，聽日太陽一樣會響東方升起架啦。

點同

用 Samsung Pay 個 Octopus, 同攝張卡落機底冇乜分別, 又唔識自動著 mon, 乜鳩反應都冇

Apple Pay 就唔同, 有 Maps Transit 整合, 嘟卡會著 mon 再叮一聲, 屌你老母真係即射

麥林巴打有無新消息？

推

有消息未？

屌下佢先啦

六大訴求！

仲唔出, 連登仔全小 8 達通 CEO 全家冚家鏟.

而家阻鳩住你?
又要入嚟又要屌

係咪full左，見TestFlight 冇得玩

係
已 full

家陣我地講緊iOS，你講Android做乜撚呀屌

齊上App Review 1星 評啦

由第3跌到5, 加油丫大家

有iphone都download左先再1星評

1星條bar唔夠長丫

留返啖氣直屌八達通

可能八仔打手亂咁講

你岩

八仔，我屌你老母

唉去完日本番來一幾日
而家係香港搭車都下意識拎個電話出尼
先記起香港未有
幾時先肯出呀屌你老味

屌屌佢先啦

我屌你老母

有個巴士到站app都有得讀八仔了

咩app黎

原來有啲咁正既 app

唔好講多，一起屌左八仔老母先

點解餘額叫 [余額]

八達通余額閱讀器*^：
HKBussez 內置八達通余額閱讀器，讓你上車前查閱余額。
* 只在指定型號裝置提供
^ 只左iOS13提供

好似好堅喎

余
其他字全部正體
唔知咩料

真係read到...!!
8仔apps真係好廢好失敗.....對佢極其失望

Send咗email提佢有錯字 呢個app好似好正

謝謝👍🏻

你又估下邊個app嘅comment?

射左
點解有個咁正既app 唔知
平時仲用新巴城巴個app

個 scanning 速度好快 正~!

成班人叫日本仔寫app
寫完秒速變condom

關咩事
個日本 app 依然有其優勝之處, 最大負數人哋只需 set 一次, 又有 history

唔好咁講
我哋比experience佢

香港就係多呢啲人, 所以冇進步

殘體

痴撚線
同叫人免費幫影相 免費幫design
之後話可以幫你宣傳下 俾機會你學野當回報果班撚樣有咩分別

利申 it 狗

我唔係認同佢 "experience" 嘅觀點, 不過你話我哋當人 condom, 我就唔同意呢個講法

佢個app本身免費
佢整 唔整都冇收入
同影相design呢啲高成本工作不能比較

今日iOS 13.1.1都出埋，都係見唔到八仔on Apple Pay..
Dnlm

日本仔app可以scan幾張
呢個唔得

仲有好大機會巴士個app都係用日本嗰個app啲code

唔怪得it 狗叫it 狗

邊到有sony 讀卡器買？
唔想郵寄

仲買？終極on9喎

同埋有d綫寫咗只定時間

朋友部港版iphone7 plus都check到

其實我真係諗唔明差啲乜嘢
睇啲藍精靈又用得幾開心
冇壞冇剩
佢而家出絕對可以
有人話係差T&C
呢啲legal嘢唯有等

有用架
我買黎洗信用卡績分

連登仔唔係咁弱丫，1星評都上唔到App review 俾

條5星bar仲長過你地條碌撚

屌，即刻取消咗個1星皮佢

呢個讀得快過日本仔個app
日本仔個app有時重要do唔到

冇計
佢冇八達通喺手, 好多嘢冇得直接試, 有而家咁嘅效果已經好難得

個香港 app 係正常取讀速度快好多, 但每次轉卡都要 set 過 -$35 定-$50, 同埋冇 history 功能

不如寄張畀佢支持下

有冇巴打想咁做? 我可以聯絡佢

唔使每次set
同埋佢原意係純畀你坐車前check下夠唔夠$搭車, 唔整history好正常

香港 app 轉卡, 如果個最大負數同之前張卡唔同就要再 set 過

吓? 即係用開八達通出入屋苑嘅, 都有可能唔得?

有d屋苑認card no, 果d就要轉番apple pay上面個card no先用得.

咁要轉之後至知 , 都好麻煩

繼續用八達通嘅你
同唔罷食吉野家嘅人一樣

係應該set-$35 定-$50??

01-10-2017 開始出嘅卡係 -$50

屌你老母做咩無喇喇出係APPLE
整撚CHEAP晒
明明3星獨有

啱啱起app store comment 到diu 完八仔

On9

I can do that. Give me the address and I can send one to him/her.

多謝巴打, 我同佢講

巴打你有冇 Twitter? 佢想喺 Twitter PM 你

好明顯佢兩款咭 -$35 -$50 玩死自己 唔敢直接出

幾張都check 左錯 因為餘額唔同

又舊咭又新咭就多得佢唔少

set 完，有機會相差$15

官方出的話會連server拎資料嘛
而家連住reader都要等十秒左右先查到資料餘額

睇下美心App, 咁就做到野

1星評

除時10秒都唔只
部機又成日連唔到藍芽

八仔實知d咭幾時出架

又多樣野follow你班無知

三叔只係Android一小部分
而家軟硬件 Apple直頭勁過Android多多聲
放落三叔先係cheap到極

其實呢個係咪錯左
啱啱 activate 張citi 八達通 credit card
係要選 35蚊先啱

張信用卡係14年申請

冇錯喎
你張卡 14 年出, 咪係 -$35, 有咩問題?

多謝巴打, 佢又話唔需要了

我啲銷售版八達通，都係錯

銷售版八達通冇得負錢?

35

我有 你係咪要？

我-35係啱喎！

冇門市的

原來過機連手腕都唔需要轉動個喎
0:25

越睇越火滾

屌佢老味 你唔開apple pay還 唔開apple pay
個app加返個讀卡功能都得掛
真係痴膠花

姐係銷售版八達通揀35？

我想問大家一樣野，求請教

如果我將實體suica 卡加入咗wallet 之後，咪實體卡失效嘅，但我想問可唔可以用部電話開app係family mart現金增值？定一定要apple pay??

咩叫用部電話開app
你開左rapid 嘅話直接同佢講チャージ
然後直接啪部機落去咪得

我講得唔好，如果我到時想現金增值，係咪要係wallet 按張卡出嚟再拍落family Mart 部機先增到，定完全唔可以現金？

乜柒都唔洗開俾錢拍機就得啦明唔明呀

明晒,謝謝

香港好少地方平放部機 所以大多時間都係會轉手腕
日本先多平放

Mtr?

黨鐵應該係 會舒服d
但黨鐵機咁廢 唔知掃唔掃到

幾時出...想快d申請張綠卡搭黨鐵唔敢客務買

用得未，𨳒你老母8達通老母

八達通老母出黎賀國殤

屌佢老尾，可以完全一啲聲氣都無

無恥到咁都有嘅

八達通預幾時整好咪大大聲聲講出來囉，預12月整好咪講話12月推出。

屌你老母聲都唔聲下，一定唔知幾時整好。

點解八達通咁廢都無第二間公司走出黎同佢競爭，香港真係無人才

都唔係丫, 我見好多機(白色)都係平放, 係百X/恵X就90度

因為香港地鐵係八達通最大股東

公司飯堂得八達通先用佢
平時係誠仔超市買餸、網購又係用八達通
坐巴士已經全面改用散紙
第時巴士裝埋EMV卡機就直接碌卡
八達通坐車？不了

屌老母 出味呀

dllm

超好用

大家有無留意到 apple watch 既玩法....
要靠iphone 讀取😂😂

咁即係iphone 7 以下嘅機種 配aw s3 嘅玩法係唔work😀

咁睇嚟大家要換iphone 8 啦

未出你又知

張圖顯示
港版iphone 8 10 11 先有nfc-f

iphone check到八達通餘額

但iPhone 7 都可以做到讀取 所以真係好難講

corenfc 另計....

岩岩無聊㩒下先發現Suica 依家唔洗轉地區都買到用到

要改地區... 買完就會跟id

我冇轉買到wor
利伸地區香港, 用緊apple music

見到旋轉有人一set一set咁賣
$48好似
但係-50
要自己加返錢

日本個suica app可以直接加卡落apple pay
類似你用航空公司app checkin 完加電子機票落wallet咁
如果八仔個app 唔支援呢個功能就無, 好似你咁講要用有nfc (或者應該話felica) 即機先讀到
不過如果八仔可以經個app 支請虛擬卡的話, 應該會有我上面開頭講果個function

利申日版watch S2 + iPhone SE 用過suica

第一次加張卡好似要轉地區
記得年幾前換新apple watch 搞過一輪

我加埋喇, 冇logout 過apple id, 冇轉過地區

轉移係做唔到
但係可以經八仔app買虛擬卡
然後轉落Watch用
iPhone 5以上都可以咁做

因為你個 Apple ID 以前曾經轉過日本區加過 Suica
就算 delete 咗張卡, 你 set 去咩地區都會出返加 Suica 個選項

至於點解你之前比日改過日本區加過卡, 真係你自己至知, 我哋點知你有冇借過部機比人用 or 比人用過你個 Apple ID

我只可以話據我所知冇, 淨係去過一次日本買過一張實體suica. 日本app store 可能去過既, down 下game 果d
Suica 個app 今日係第一次down
唔信都冇辦法

其實宜家真係唔使用jp apple ID喇
直接HK apple ID已經可以直接SUICA APP買卡
利申：iphone x 年代直接香港地區裝app 買suica卡

總之佢之前個 Apple ID 一定首經加過 Suica

你鐘意點講就點講啦

啱啱手多整咗張Suica
唔使改日本區都得

餘

全港信用卡qpple pay

更新

點解咁文塞
諗唔明 你點話點好啦

我冇試買卡
不過香港app store down到個app
應該一入完錢就加到卡

你樓上真係好硬頸

任何地區用 app 加就一向都得嘅
但用 Wallet 加就要轉地區做日本, 除非之前已經加過

更新咩

哦, 根本大家講緊2種方法入suica, 咁唔使拗啦
不過而家suica apps入仲方便啦

如果8仔有$10
Sony讀卡器係show $10 / $45/$60 ?

官方賣嗰個讀卡器？

佢可能佢認為只係可以實卡轉移呢

10
官方嗰個會上網check你八仔係幾年出
從而定你有幾多備用餘額

Apply Pay 可唔可以唔用TouchID or FaceID

自己睇頂post

如果平時Apple Pay 都可以唔用TouchID or FaceID?

Apply pay

八仔我又黎屌你老母啦..

唔明點解咁多人都打錯

我反而唔明咁都問得出, 係相信apple可以為咗方便user降到個security level咁低丫, 定唔相信畀人偷咗device後會盜用呢....

咁都仲可以用密碼既

pw都係security一種當然可以(但我未見過用pw而唔用face/touch id去畀$囉)
但上面原意唔多似囉, 係就會問: apple pay可以用pw代替face/touch id?

10月1號
六區開花

仲要银联先增到值，不了

一蚊跟機...

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一

幾時出都冇時間表

呢張圖真係好好用

唔係10月14咩
又改左月尾?

T&C 只係暗示咗係 14/10 或之後

可能聽日，香港人都拉咗半，得返支那人用支那寶！
八達通@ Apple Pay? Who fucking care?

心灰意冷

13.1.2都出埋八仔屌你老母

屌屌屌

屌屌屌屌，完

出個Apple Pay八達通都慢到好似烏龜咁樣

Apple Pay可能都有?

八達通一千都夠啦，過一千都用apple / google pay啦

港鐡唔載人，Apple Pay octopus 已再冇意義。

搭巴士

今日巴士都搭唔到

已經無期待
八達通 你食屎啦

我諗聽日D八達通卡機全部壽終正寢。

改返「餘額」了

邊個話用Apple pay octopus一定係搭黨鐵

到時係咪可以 Watch 用癈老咭，電話用正常咭

Apple Pay Octopus 用途

每月免費用信用卡增值3千，再過到oepay master使用

有plus pro就轉回自己銀行戶口，一個月5千

就算依家自動增值，都從來冇用過來搭車同直接俾錢

同aavs有乜分別？

而家唔駛轉日本地區就加到suica㗎啦，update咗

其實幾時先有

當革命結束時

唔駛du

一次增值可以到3000，一次攪掂

人地samsung 有左幾年 我地幾時先有

尋日apple果籽有篇報導octopus apple pay內容都係嗰啲野
最重要係.......都係無講幾時有

因為好多內容都係參考呢個post

係啦.....等我仲以為有推出日期

DLLM唔好比假希望我

堅？

#773

似係假希望 冇希望 就冇失望😞

但個網址

好似冇提及過係Apple

我用OePay嘅時間唔係好耐
但係我記得好似冇咁多維護
有冇Samsung友知道smart octopus出嗰陣時有冇維護?

我都唔明佢分嚟做乜

一句字 型 串

唔關係咪 Android 事

碌落最底
系統保養時間表
請按此查閱系統保養時間表。

未到12月31號，唔會係apple pay

今晚係 Huawei Pay x Octopus

iphone8以下 , 但apple watch4 用唔用到啊

訓練一下, 持久力

可以無限chok錢
嘟落去仲分分鐘會炸埋部閘機

55波

#1 Q9

System maintenance啫，beta版都可以整幾個更新

贊成

有更新啦

點同
AirPower係因為有重大技術問題所以先出唔到
依家Apple Pay八達通係100%冇問題 只不過係佢唔肯出

屌屌先

期待

更新??

冇。 但星期四開記招，時間上係合理嘅。

??????????????????

好多時候，出新產品，都係星期四開記招。一定唔會係星期五。

唔好有期望就得

出咪用
唔出咪解返實體先囉 反正最後都會出 唔知幾時姐

正解

邊度消息

就算聽日開記招，都未必係聽日可以有得用有得用。所以千祈唔好有期待。

See post #770

佢意思係記招消息呀？ 不過巴打意思話記招通常係星期四舉行

又FF

人人期望可達到 我的天真比天高
人人如意開心歡笑 跳進美夢尋獲美好

當12月31先會出算啦 冇期望

由s10+ 轉過嚟
宜家當部s10+係八達通日日出街都要帶去

p.s.實體一早退左

IOS 13.1.2

八達通話今年用得，應該係講緊農曆

等到下個佛誕都未有

可以由smart octopus 轉去Octopus on Apple Pay?

係講緊瑪雅曆呀 Ching ~

等到下屆特首換人，都未知出唔出到

今個月換

No

咁真係被Green object拉鳩埋，坐完放返出嚟，都未撚用得

你預世界末日嗰日就會正式推出

無希望, 無失望

還不夠絕望 尚可更絕望
留給我日後用來形容前面境況
能夠這樣 謝謝你幫忙
將僅有願望都風光殮葬

摺被軍出先出定係八達通會出先

死第一隻狗先

等到澳門輕軌用得八達通搭車先有

可靠消息

到林鄭 AV 拍得成嗰日, Android Pay x Octopus 就會正式推出

Maintain 時間表黎㗎啵

光復香港之後就要做

因為maintenance就會聯想起將UAT野放出Production

從來沒有，從來都沒有

好多 system 都有 regular maintenance window，唔好有咩期望啦

咁都係嘅

無記錯好似個個月都應該有
好記得上個月都試過
當時又係令大家無限幻想
結果係點大家有眼睇

問題係 affected service adding new smart octopus

比多個新圖大家用

200個流浮山刀手都未到點輪到托奶粉兵

你睇返8月個果啦一q樣嫁
add new card都一樣受影響

幻想咁多，其係佢鍾意幾時出就幾時出

唔捨得億屌成材呢個post，所以唔好咁快出

快撚D

屌吹撚左半年，仲未肯出

而家要第三年去日本用西瓜卡
八達通都仲係未有

你個孫出埋世，都仲未用得

正如港鐵想幾時停就幾時停。

冇關係的，一停就停晒啲 online service

香港機, 香港APPLE STORE ACCOUNT 可唔可以加張西瓜卡又或者ICOCA卡入IPHONE?

日版iphone7/ 其他iphone 8 or up setting 入Region 轉日本就用得西瓜卡

thank you

出咗都有撚排屌

得西瓜可以入，ICOCA係唔得架

o.... 去開關西

不過呢家唔緊要啦, 西瓜都關西通用

有未呀

喺 App Store download Suica app 都可以加卡

希望Suica app可以查到實冊卡餘額

放心都得
你以為一出就咩問題都冇咩

可能搞一大輪
之後唔出

去到北海道都通用

八達通執柒左佢啦

又要恥笑下呢間辣殺公司

Can we transfer the credit from icoca to suica?

JR WEST vs JP EAST?

Yes. I want to

加值

🙃🙃 DLLM 出未呀

出未呀diu

唔怪之得輕鐵拍卡機爛晒啦

滄海遺珠app

唔撚係呀⋯⋯

即係年尾

即係今年都唔出啦屌

走唔甩

佢更加唔敢換啦 換新機出黎俾人打咩
咁變相革命未完之時 就唔洗皆意有咁解？

八達通我屌死你老母再屌埋你老豆

如果要換曬嘅......你最快要2年後...
而家先bid 緊，聽fd 講

唔會掛 咁佢咁早公佈做乜

老解黎香港先定有八仔先

我死咗先

定流浮山刀手到先？

台灣統一中國先

入去簽名
推上白宮將香港黑警列為恐怖組織 直接比國際制裁
記住唔好諗住十萬就夠
排得愈前, 就最受關注, 起碼過三十萬先排頭5名
唔好以為簽名無用啦, 夠數既, 真係有睇架, 之前你地簽左"你地無做錯"果個, 咪有美國議員出手反對佢提名.

列為恐怖份子, 到時班黑警比國際制裁, 邊度都唔洗去

而家個八達通都sense 到applepay 嘅，不過唔知用唔用到

你指拍埋閘機有反應？由第一日有 Apple Pay 已經係咁㗎喇

三叔Octopus 獨家未完, apple都唔會有

仲用八達通支持黨鐵？

點解仲會問埋呢d野咁搞笑
樓上個d內部用左幾個月個d係咩黎

三叔Smart Octopus好似2017年12月推出，可能兩年獨家，iphone點都要今年12月先有。

點解要換閘機？三叔機都係照正常咁用

唔關事啦 年頭 Samsung website 已經 remove 咗獨家兩個字 啱啱大約一年獨家期

有冇人登記咗西瓜卡加税嗰個積分回贈
知唔知個電話號碼係咪一定要真嘅電話號碼？

佢唔換閘機唔緊要呀, 佢快d 支援apple pay x octopus 就ok

舊年十二月完咗啦

咁都要打飛機

覺得喺 Apple Pay 出之前加到 $3000 係好叻叻?

請問有咩情況需要將自己張八達通增 $3000 落去?

轉落MASTER買野

死黑錢

可能已經準備好，但係唔敢開記招，因為一開就畀人踩場，情況非常尷尬。

那個是 oepay 電子錢包，最高 $10000 添。唔係張八達通咭喎

靠咁洗就死得啦

你咁樣我都係唔會轉shamsung 架.gpg
出機送衛士360

10月喇，出未呀屌

十月圍城

出機人人送最強防毒 但唔比人用銀聯既 shamsung pay

等到訓著啦，仆街

懶得成日入錢嘅人
又唔驚自動增值使大咗/扣多你錢嘅on9

已經有點意興闌珊，都無再跟進了，喜歡幾時出就幾時出吧。現在只在乎的，只有

五大訴求，缺一不可！

八達通可以使幾大

煩到PK喎...你成日去日本?

有幾煩？

回上面，真假電話無問題，唔會打比你

1. 要記名Suica
2. 要注冊(住址,電話號碼...)
3. 消費完要等下個月
4. 又要去JRE網登記及申請Suica儲值
5. 有回贈要去自動發票機claim
6. 再入番suica先用得
um....比起香港$400 do一下claim.....可唔可以叫煩?

1. 五至十分鐘攪掂。

2. 呢個註冊唔知你係講Suica 定 JRE. Suica記名咪即係註冊。JRE 既話，都係五至十分鐘攪掂。

3. 等下一個月，咪同香港交通津貼一樣

4. JRE 登記？第二步做左啦。儲值咪直接apple pay儲值，仲要登記D 咩？

5. 唔明點解要去發票機claim ? 只要做左第一同二步，用Suica 個app 就可以轉到。
（)
如果唔想轉去Suica, 去佢D 加盟店買嘢scan 返app 個code 又可以當錢用，又或者去佢個mall 到買野又得。

6. 上面講埋

Er...er... 真係咁煩咩，我又唔覺喎。

出現鳥

等候區❌
億屌區⭕️

之前我問過人個出入閘位置
係基於閘機定GPS
有人答唔係基於閘機

而家你咁答即係基於閘機

咁我可以話俾大家聽示威一日未完
一日都唔會有得用

除非黨鐵跪低

咁我寧願唔用八達通 apple pay
直到佢跪地既一日

fine, 唔怕煩咪去搞囉

之前已經攪咗，就係試過先敢講出來

自動增值最多每日洗$500，怕使多左唔係應該入少啲咩

比起香港一拍就有嘅話真係幾煩下，不過我都整咗
話曬2%還元率喎用mobile suica

其實我就唔常去日本, 兼用suica都應該只排第三(1/信用只 2/WAON), 何況回贈好似只到Jun/2021....
Btw...睇過WAON簡單過suica N倍.....

改個日期就諗住呃我
冇咁易嘅

我覺得個加入新的smart octopus 應該係指係保養嘅時段內你入唔到新嘅八達通落去手機度

成日都保養架啦

屌又係喎
讀cs讀上腦

前兩日先有人炒完車
又黎一次
Loop完未

就黎又屌完一個post

出咗都冇得用。

dls八達通淨係地鐵用咩

You are right

聽到有人話要換晒閘機先用得
dklm已經冇咗趕住想用嘅意欲
八達通淨係地鐵用咩
你個閘整唔整咪一撚樣

唔會係呢一日出
唔洗推啦

人哋講咗話係講笑啦

Sor
自膠

唔好再嚟啦

佢維護同佢出完全冇關係
我架車炒到散晒
你唔係見唔到啊

就來有1000個post

今日 EMPTY R, 唔用喇

你不如等見到有Apple Pay 字眼先出好唔好。。

屌屌下又就黎1000...
下個POST記得冇成材只有億屌

Octopus on Apple Pay再唔出，信唔信我揮掍打救你

無錯
咪撚用返依家個title！

叫”[屌極都唔化] Octopus on Apple Pay 八仔老母不保區”

或者叫”[屌極都唔化] Octopus on Apple Pay 八仔高層冚家不保區”

呢兩張圖，睇唔睇到呀？

睇唔L到

得呢張睇到

叫”[屌極都唔化] Octopus on Apple Pay 八仔老母不保區”

八達通党铁死全家區

快L 啲

搭巴士都要用架
党鐵就拆Q左佢都冇所謂

但九巴係新鴻基的。搭唔搭？

好耐無屌過，準備推 1001 。。。。 睇情況有排都唔會有。

屌

見到新鴻基自從新城市一役之後有改善
可以繼續放入觀察名單

咁九城新巴都冇好似党鐵咁未開始即封站，話停就停再中途趕你落車

仲有唔少司機都幫手架
封哂路嗰陣明知自己係返廠車都俾岩路嘅上車等市民盡快去到安全地區/返歸

Smartone 係新鴻基....
我建議你繼續用
其他幾間台都用華為

有乜台唔係用華為modem
我支那移動仲有幾個月就完約

屌！

下post標題直接簡化做
Octopus on Apple Pay 等候區 (6)

新post
Octopus on Apple Pay 等候區 (6)

#993
Octopus on Apple Pay 等候區 (6)

#994
Octopus on Apple Pay 等候區 (6)

#995
Octopus on Apple Pay 等候區 (6)

#996
Octopus on Apple Pay 等候區 (6)

講左幾個月仲係咩都無

#997
Octopus on Apple Pay 等候區 (6)

屌
俾你攞咗#997

#1000
Octopus on Apple Pay 等候區 (6)